如果年初一二三封區會點

準備初四開工

所有藍絲都覺醒包括保安

今年要帶定牙擦睡衣同睡袋先好出去拜年

唔洗開年

成班人著白衫四圍拍門拜年

初4紅日

個位巴打姓黎